可能全世界得新加坡可以做到既野？宗教和平

第一次見可以同一個地方拜齊太上老君孔子觀音佛祖耶鮮同阿拉

仲有馬來西亞

折墮到咁樣, 重拜黎做乜撚野

On9,呢d係東方佛教儒教d做法嚟，你睇下人地亞伯拉罕宗教（伊斯蘭教、基督宗教）嗰啲信徒會唔會因為你唔理好醜拜埋佢地d神就接納你？

伊斯蘭教主 mohamed
伊斯蘭教邊有教主